有冇人係朋友圈子入面最廢最垃圾？

本身朋友都少，平時玩開嗰班而家個個都出哂身，
有啲做政府工，有啲做會計師，自己就仲係返緊hea工，
唔止係工作上有距離，連副body都係全港最廢，
手臂幼，隻手拎高少少都手震，身邊個個唔高大都勁大隻，背脊厚撚到仆街，
人地頭髮又濃密，對比自己禿頭m字額，就覺得自己好垃圾
有冇人同我係一樣？

垃圾!! 我都係。。。😂

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

漏咗講啲朋友個個都好social，反應快乜都識，
但係自己平時仲係成碌木咁

而家有工垃圾得過政府工？
咩都會違反誓言 移民都未必得

個fd係做contract工啫 但人工都幾萬蚊

係我